[低成本快樂人生] 巴打入黎幫手plan 下

我做人純粹求開心
一刻值千金
我今年25歲
打算quit 左份full time mon-sat OT奴工
過返d 似人既生活
暫時有以下plan:

打份office頹工 (mon - fri): 10am - 6pm , 月入10k , 合資格排公屋

平日mon-fri 活動如下:
朝早起身7am
730-830am 晨運健身
830-930 沖涼, 早餐, 嘆返杯手磨Cappuccino
930-1000 返公司
10-6pm 返工
6-10 消閒活動
11pm 訓

sat sun : 消閒活動

然後溝返個有相同信念既女友
比千幾蚊註冊結婚
生多個仔
3人排預計會即刻排到公屋住

然後年假果陣可以去下日本, 東南亞旅行

有人話打J快樂0成本 點睇

緊係會放工果陣打埋J 啦

巴打仲有冇idea 補充下

半粒鐘返到工？

搵同區附近

唔好撚生仔得唔得

然後溝返個有相同信念既女友
比千幾蚊註冊結婚
生多個仔
3人排預計會即刻排到公屋住
呢度難d
其他無乜難度
我覺得好多人都係咁諗

agger